[求入] 冇經驗想入酒店行業 可以點做？

各位請指教 我文科碩士畢業 冇酒店相關學歷同經驗，可以點入行
目標係front desk

有冇考慮過housekeeping

暫時冇，但依個位最易入行？

Apply reservation 比較容易入 加近前台經驗
但預左一開始做細酒店

唔該Ching